班死廢老 成日貼般若波羅蜜多心經做乜春

班老野學識左上網簡直搞到時代大倒退咁
入親fb啲post總有啲死廢老貼出黎
電子拜神啊家陣?屌你老味on99